# Курсовая работа по дисциплине «Базы и хранилища данных»

Репозиторий содержит исходные тексты отчёта по курсовой работе. Темой
работы является «Разработка базы данных для предметной области «Плейлист».

Документ подготовлен при помощи дистрибутива TeX Live.

Последняя версия документа доступна по ссылке [report.pdf](
https://bergentroll.gitlab.io/intermediate-work-rdbms-report/report.pdf).

